神秘車輛殘骸現中大校園附近

唔知擺邊好，是但擺吹水台。今朝搭狗鐵，途中見到有架泵車跌左落去呢個位置，有無師兄知發生乜事？有無可能係跌左落去吊上黎太貴所以由鳩佢喺到？架車啲燃油同機油一定會污染到附近嘅水源，有無咩政府部門可以call？

上次拖車出咗事呀嘛，仲搞到師傅冇命。咁深好難搞。

坐咗幾耐監？

喺連登都見過好幾次

日日搭狗鐵都見到，政府又唔撚搞

有無新聞link

屌架野擺左喺到幾耐，垃圾正苦

屌佢稍後會吊走，吊撚到4月都黎喇喎
乜鳩都漏晒出黎啦

年幾喇